[秒經]iphone 尿袋

本身用iwalk 10000mah 尿袋 叉iphone 個陣去到2.4a
近排買左隻新既20000mah 既尿袋 剩係去到1a
想問下有冇大d 既尿袋去到2.4a
唔該

ego真心好很好用推介

ego去到三點幾A
快到pk

去邊買好

灣仔 2xx 6000ma

支援qc2.0去到3.幾A ?
有冇巴打試過iphone 去到幾a?

Iphone最多高支援5V 2.1A
尿袋差得有幾快都一樣

但係我用iwalk 好似可以去到2.4a

睇錯 原來係2a

冇mfi 認證會得1A

我買個隻係anker 20000 線係Verbatim
我買完先睇到話叉apple d 野係得1a

X Power